［最後個半鐘］強國準備好迎接一個中國未？

係咪擺好晒軍隊？
遼寧艦？
山東艦？
東風21？

我要一個中國呀

twitter果邊台灣人都表示好緊張

唔夠1個鐘

有冇汁睇睇？

訓著左 打未

5分鐘

2分鐘

30秒

原來已經武統